抬頭望鏡亦算不失不過， 到底我什麼出錯

這數年
不理深愛著誰
亦未被對方珍惜過
沒有花
沒有果
但我記得他怎拒絕我

痾篤尿照吓

唱到自信恐怕亦無多
連我自己都不愛我

楊千嬅啲自殺情歌
失戀真係唔好聽

我想睡你可不可以暫時別要哭？！

冇戀

唉

就在火星觀察看誰 容納我